黃洋達: 連登仔真係好正

2019年佢又做過乜？

嗱, 以事論事,

熱狗又無講錯

當日利君雅真係咁仆街架喎

大把人721先醒
呢d冇得拗

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

2019年需要2016年代既實事熱狗
而家私怨多得濟囉

唔係721可能我飲緊閪茶添

其實鳩達熱狗有時抽水係冇抽錯，問題係當佢地自己幻想自己企係道德高地既時候其實自己都係五十步笑百步

當時人講咗根本冇發生過

咁佢作為記者報導公眾最想知的事，有咩問題

公眾變左，記者都跟住變

甚至可以話，利小者覺醒左，係好事，點解要批鬥

佢幫人解圍仲正啦

有D人仆街, 係要記住,
否則將來會被佢出賣

當日除咗仆街利君雅之外
仲有NOW TV, CCTVB, 有線CAM MEN排人牆阻手足私了黑警

日後上庭, 毒果攝記係庭外追手足扯口罩影大頭, 大叫「做得出怕乜人影」

香港傳媒, 就係咁低能智障

今時今日, D記者會都係問嚟問去, 水蛇春咁長都唔到重點

品質低係有目共賭

黃洋達同熱狗仆街, 係另一件事

哩單野唯一既‘證據’就係高登討論

Btw政事台

冇？ 當日成隊CCTVB都係仆街咁追住人影

2014 熱狗做緊乜

2019 熱狗做緊乜？

拉

鳩達值得提嗎？

咁係咪我地仲要繼續讚CY、成蟲、曾志偉...班人當年為64出聲有良心

反送中一役大把人藍轉黃
有咩問題? Chugani 都係啦

習近平都講咗冇新增個案

2019年先醒既人有乜資格對身先士卒者冷嘲熱諷？

道歉了嗎?

唔道歉就想完？

世上沒有這樣的事

魚蛋當晚黃洋達兩三點先去到打咭

當時我係熱狗添

我未見過殺人犯認自己有殺過人

真

EXACT7LY

你要玩鞭屍呀嘛？
夠你搞笑咩狗達？

Source?

唔提都唔記得有依個人
我指鳩達

魚革義士付出咗咁多

當日班仆街覺得, 唔提仆街事蹟就可以無事？

熱狗同黃洋達係仆街, 係另一件事, 唔可以遮蓋到泛民及港媒的仆街事實

08年高登仔話自己係中國人添

1. 錯誤類比
2. 有做過會唔認
但冇做過既都會唔認

他朝有日警察見大勢已去
見風使舵
不計前嫌企喺抗爭者一邊既時候
你最好記得你今日講過啲乜

根本無source鳩up

你唔喺度見唔到就話冇？
今次熱狗冇撚錯喎

我啱啱轉本前
做選舉義工

怨婦

16年大把人包括人力毛孟靜范國威搶住開記者會譴責暴徒，又冇人記得架喇，然後2020年佢地繼續出嚟攞票。

講自己覺今是而昨非前，唔該懺悔左先再講，要同旺角義士道歉先好再出嚟講選舉幫手足。

其實叫人唔好影相根本on9
自己包實D啦
當然混入嚟影大頭又唔同講法

熱狗是日批鬥對象:利君雅

熱血仔真係好正

2012年立法會選舉，就係黃洋達喺政綱用「作為香港人，作為中國人」做賣點，本土派圍屌佢，我幫佢解圍 ，佢仲要話「香港，是中國境內唯一仍能讓市民自由發聲的士地...大家有責任為香港社會、同時也為整個中國大陸自由而戰」

永遠都記得皇上個傻鳩見上網叫人出去旺角都犯法就del po扮無事

黃洋達亦都冇停止抹黑本民青派行動人士
嗰班仲坐緊

2012年黃洋達都仲係個會稱呼鄰國做「中國內地」嘅「中國人」啊

係
然後？係味又開波屌？

係都屌你班垃圾熱狗先啦

藍變黃又有乜問題？

雖然係熱狗
不過佢講野又無錯

咁多記者係得高登果班會自動波影地下

連立場 蘋果都照影抗爭者好仆街

屌又係私怨post上熱門
出依個po動機係咩
你知我知大家都知

又攞出來bin??
對準番敵人先啦

之所以有抗爭運動係因為連動到中間派。
英國夠曾經大部分議員官員拒絕考慮支持香港
巴西義大利都支持中國，唔通永遠都唔可以.....？

同一單以訛傳訛要玩幾多次

依單真係柒都唔敢click條Link

又拎返啲舊野呢講

大家終於知邊個發動批黃行動啦

咁早講啦
我哋中間派呢排失業可以去考警察
抗爭者就嚟贏先join返咪得囉

一單還一單，轉黃係咪唔得

入黎就係睇佢

之前block左你 記者幾時講過係黃絲啊 人地份工報道真相啊 影到自己友就鬧記者你冇野下哇

我都未見過冇殺過人嘅認自己殺過人

屌你有冇讀書啦 亂咁比喻

正一撚樣

反轉豬肚一堆臭屎

熱狗一堆人渣

屌

冇記者係你朋友呀
記者係報道事實
從來唔係你隊友
就算佢同你立場幾相近
佢地都要做返自己專業
你高登個班記者 咪同CCTVB做同一樣野囉
黑警做衰野唔提 示威者做乜都無限放大
調返轉睇高登記者 有分別？

咪係 贏左啦咩 宜家玩清算呀?

蘋果

熱狗算身先士卒者

on99

連登仔：熱狗真係好撚狗

唔怪得雨革之後咁撚多人做狗，原來佢地覺醒左

2016年之前利君雅應該已經離開咗TVB啦喎 佢有一段時間喺明報做

大把人2019先醒但付出多過晒14 16
抗爭唔需要年資，批評唔需要資格

人會進步
但佢仲記住2016年既野
熱狗比人屌唔係冇原因

2011年-2015年，無綫新聞記者，2013年12月曾駐守廣州。

2015年11月-2017年：明報記者。

真係唔知推咩鳩
傳fake news唔係藍絲專利

乜水？講嘢完全冇分量

做左咁多年都係卒仔，都唔反省下

明明無料，以為係皇帝？

係咪玩嘢啊 2016年嘅時候利君雅晨早已經唔係TVB 佢過檔港台之前係喺明報喎 扯人面罩嗰個係蘋果記者至啱

從來冇當過記者係自己人
仲要係tvb

得罪講句本土派形象真係比啲熱狗拉低哂

其實連登仔大把熱狗
佢咁咪話自己

HKV巴仲係係咁講利君雅 明明嗰個係蘋果記者嚟

呢句野唔係半年前講既咩
樓主又分化

反而係蘋果記者做喎

2016年佢晨早去咗明報啦

唔係掛藍絲行為喎

你要鬧就應該係鬧蘋果記者 鬧個唔關事嘅人做乜嘢

和勇不分係2019年先至開始講

照佢嘅邏輯，總之全部唔係一出生就黃既就係仆街陷家產

為中國大陸而戰。

鳩達最叻分化

呢幾個月去左邊呀？

佢完全鳩推post
同埋記者係記錄事實
唔係抗爭者朋友

點解真正既記者值得尊重
係因為佢地呈現左抗爭個面比世界知
而唔係直接幫你手

基本上連登論壇係一個乜人都有嘅公海平台
成日見人將某一論壇既人單一或二分化唔知做乜鳩
唔見有人話Facebook 仔/ ig仔/Twitter 仔/reddit 仔？

乜post 都有人開
唔同題目入面都有人屌有人讚有人討論
基本上討論區就係咁樣運作
拎住一兩個post當晒係全部會員嘅睇法做乜鳩

褲充事主回應

On99
咁美國夠賣過催淚彈俾黑警啦 係咪要清算美國？

收嗲喇, 蝗洋達

KK個傻仔舊登到而家都係咁唔駛理

2016年佢有份介要令建制有三席

追擊同路人

好 講得啱
遲啲再岀黎發夢 投票係咪要所有當年冇岀黎既人走
大撚把人上年先瞓醒
係咪又話佢哋身有屎唔比佢地岀？
二百萬屌淨幾十萬先滿意？

熱狗台夠話做人最近要直正啦, 點知連個在線人數都假嘅

熱狗不嬲屌反政府立場既人仲落力過屌建制架啦

.

而家連AV仁同李卓人都進化叫光時口號 熱狗仲要係到番N年舊賬真係好肉酸

：最近冇乜料搞分化點算？
：拎返2016嘅事嚟用

屌鄺俊宇...
跟住屌埋高登...........
跟住再叫人投白票....

睇番而家既利君雅, 我信佢為人,
即使係2019 至醒, 佢而家做既野都係好野

鳩達出嚟回應下啦

呢單嘢唔會係口同鼻拗, 叫啲畀佢影嘅人出嚟對質就係啦

熱狗好野

佢真係叫皇上

或者我咁講
其實好理解當年五個區得泰博一個入到幾咁挫敗...
佢地果陣可以話係走得太前
係人民既思維未跟得上佢地

我要分番開兩款熱狗
一款係日鳩日亂笑同路人叫人白票既熱狗
一款係做實事 由day1雨革打到2020年既熱狗
我深信後者佔大多數
就算後者有私怨都只會是其是非其非
你望下鄭松泰鄭錦滿果d都係默默做緊野
連登少人講係因為太撚多人一黎就屌佢地熱狗

冇必要鬥,人人平等,大把前線手足19年仲返緊大陸食海底撈飲喜茶。係咪又係冇資格？人人平等,大家都係革命一份子。

死熱狗轉貼我個post

有個tvb良心記者辭左職轉左去rthk，佢叫利君雅 真正既香港人！

唔該收返教主皇上呢啲稱號 呢個簡直係造神運動 教宗都唔係基督宗教中天主教嘅教主啦

兩邊都係閪

算唔算阻膠？

如果你話勇武抗爭嘅話都可以比佢地沾少少光
真係有睇過城邦論嘅話係無可能講得出咁嘅野

四眼同鄭蟲太而家有默默做嘢唔等於之前冇搞破壞

而家有做野就得
唔好睇番以前

鳩達係一的都無進步過

做錯一件事遠遠不及呢9個月做過既好事

人哋做返啱 唔通我屌鳩佢咩
拉

又回帶

問題係熱狗嗰套地圖炮心態係將個責任推畀無辜嘅人 ，同土共將自身問題推畀抗爭手足身上毫無分別

熱狗可以話係同共產黨大同小異

淨低實事嘅熱狗唔係走曬就只可以收皮

利申:前熱狗

佢出黎目的 係分化 批鬥 垃撚圾

呢張係咪笑9佢走佬？

熱狗係16年做得最落力係用一切資源狙擊本民前 青政
選完之後再清蒜同冷嘲熱諷幫手屌到成個本土派散哂，做實事？真係忍不住笑了
咪一樣係屌到而家
有咩實事做過？搞熱狗仔隊基金掠水？ 搞熱血少年軍掠水加推細路去死？
射撚滿去圖書館扔撚左d殘體字書又叫做實事呀？
咪撚玩啦，根本熱狗成個組織都係毒瘤黎，私怨批鬥最在行
其次係ff埋d要經過全國人大既永瀆基本法
最後係好叻掠水同發爛渣，碌撚一cut每個月幾皮野水喉就屌人係榮主

當時泛民仲要屌鳩我哋係極右法西斯

梗係ok la最多比人起少少資料出黎 唔通真係會比人打死咩 對你生活根本冇咩影響
保存實力直到光復ma

係蘋果其中一個攝影師黎架喎

Why not?

依件社運乞衣又想出黎選

咁大家都要明白畀記者影大頭嘅話就必死無疑

h

t

你都係返去學下砌高達啦

因為蘋果本身都同熱狗有好深牙齒印

跟住就輪到熱狗由黃轉藍

佢地唔比人轉立場架嘛
發生過任何一件事佢地唔鐘意既就會揸住黎講到天荒地老
鳩達就真係完全無轉變過立場喇，由第一日開始已經係共諜

去臺灣燒支那旗啦 屌你老母
十幾歲妹妹都勇撚過你條柒頭

2014黃洋達係賽跑冠軍添

唔屌熱狗即係熱狗幫兇，即係分化份子

黃洋達呢d契弟俾人質問俾影係抵撚死

熱狗做過乜？

熱狗有乜貢獻？

天安門冇死人
李鵬係我地最偉大嘅領袖
袁木好誠實
法輪功係十惡不赦嘅邪教
維吾爾族人全部都係小偷恐怖分子
香港人全部都係忘恩負義嘅港獨份子
你媽死了

熱狗係咪一招就成個光復香港？點解唔做？做下野比我屌下啦好嘛？點解唔做野？？

me2
已經退黨

仲傳fake news

佢自己都係喺美羅中心6樓嗰度發噏風緊啫

頂多都係往後清算嘅次序會有所唔同

琦哥

細蚊

鳩達話自己揹住幾十條非法集結既罪去左邊?
仲有搵義務律師俾柏洋打官司

拉

不如計埋2016年有幾多港豬 政棍同魚革義士割席啦 錯一次就針住人地黎講 唔比人地改過

佢死埋一二邊啦
2019年，做左啲咩？

好坦白，除咗鄭松泰同佢班區議會議員真係有做個少少嘢出一分力 ( 例如:家長車，探被捕手足 )之外， 完全唔見佢整個熱狗網台做過啲乜嘢囉

永續咗基本法未呀

得埋抽下水扮本土囉

係本土嘅話，都唔會搞永續基本法咁戇鳩囉
你估嗰疊廢紙係免死金牌咩？

其實好理解當年五個區得泰博一個入到幾咁挫敗...
佢地果陣可以話係走得太前
係人民既思維未跟得上佢地

咁個陣梁天琦講港獨夠行得前啦 都大把人照投佢endorse嘅梁頌恆啦
新東有梁天琦推plan b投 咁對於唔想投泛民嘅人黎講 大部分都會寧願投plan B唔投陳雲
九西就教主自己幫哂其他四區宣傳 自己個區少左宣傳 仲要又屌梁天琦反骨 又咁肉酸話自己會輸俾個𡃁妹 咁樣都倒左唔少米
同埋有冇諗過真係好多人唔buy永續基本法呢一套 去到而家抗爭多左人覺醒 多左人講港獨但都冇人提過要永續基本法 唔關行唔行得前事

轉貼半年前嘅comment過嚟

泛民一開始唔肯叫時代革命
係見到民意支持轉呔先叫，投機派政黨

係囉，其實記者係要採訪真相，本身就唔應該expect佢會幫你避左啲野唔報

鳩達又出黎選？

喔

屌本土點計
點睇d人buy本土唔buy呢班社會垃圾

條廢物仲係靠呃傻仔搵食？

無人記得架喇

Show blocked user

天琦果陣已經改變左唔少人
新東補選果陣同楊岳橋都6比16
所以plan b梁頌恆當選可以話理所當然

陳雲果陣果套永續基本法佢自己都講左係偽命題
搞黎都係蒙混政府 好另類既港獨
雖然我個人係覺得幾有諗頭既
但係投果陣無乜人理解
投完果陣開埋底牌更加無乜人會用呢樣野做到事

教主輸我覺得係個意外
事後屌同路人就算啦 佢都唔玩啦
不過屌同路人一向都係佢地呢個群組既最撚大缺點

唔計陳雲有時鳩up正常人睇唔明既野
不能否認陳雲諗野係會令人多左個角度睇野
教主就本身係議會高輸出既中堅
當年選到佢兩個入去可能都會令議會有少少變化
不過選唔到就即刻發爛渣屌曬同路人
係佢地搞唔起日日比連登屌既重要原因之一

部份新飯民都識改呀
熱狗由14年到依家都係垃圾，好彩連登多人經歷過16年高登時事台之亂先冇中熱狗計依家

[size=6]連登仔叫你含撚呀 共產黨走狗 屎蟲菊花達

真係點都信利君雅多過熱狗

本土既理念本身好中香港人既需要
再加上佢地既人一直進步
佢地比人個觀感都仲係日日屌同路人
我唔知應唔應該講句活該
可能佢地只係fb果堆日鳩日亂笑同路人叫人白票既熱狗搞成咁
令到做實事 由day1雨革打到2020年既熱狗比人污染埋

邊樣野發生近d先
邊樣野發生多d先
一個例子就想證明利君雅d咩？

咁又點，我親戚佔旺係藍絲，而加黃到企晒上前，又捐錢，食好多次胡椒，又做保母車tim

係自己人就唔好撚再鬥啦 屌你老母熱狗
下下要鬥自己人

又擦存在感
玩分化佢就叻

熱狗

唔係自己人

終於有人記得

咁一齊鬥建制啦，好似好少見熱狗屌建制？見親都係屌泛民本土

你慢慢鬥飽佢 冇眼睇

熱狗絕對係毒瘤，表面上係屬於反共反港共政府嘅組織，但實際佢哋花費最多時間精力係攻擊同路人

選舉近了

講開2016魚蛋,每個出樣拉到嘅都告鳩晒暴動,係黃洋達全世界都知佢在場,但就乜事都無.

有留意熱狗既會知，佢哋屌係班泛民主派not示威者，佢地有權力但長期做啲對示威不利嘅行為。

真話永遠都難聽，但泛民主派長期食開政治飯，要佢哋放棄大部份利益全力反政府，佢哋一定唔肯。

你可以當佢哋係第三把聲，但唔係下下都以鬥自己人為樂，我要承認佢哋既支持者有時寸柒柒，但佢地既意見不無道理。

好𨶙後悔之前投過比佢

究竟有定冇
上水應吓下面啲人回覆ok？

佢哋屌人送頭鳩行鳩做唔係？

成個反送中失晒踪，佢個頭刻着共產黨三隻字，係人都見到

重點嗰句係「『我』幫佢解圍」

對蝻從來無期望過
亦唔會比機會蝻

熱狗有鳩實事過咩
屌人屌得夠多咪抽到幾次中嘅出嚟囉

屌仲有人話利君雅無做過，屌你新聞出曬街仲兜，你憎熱狗都唔可以扭曲事實

班熱狗陳雲fans仲周圍吠緊肺炎is just a flu，周圍屌黃屍大驚小怪，又屌人搶口罩

2014年都叫做有做嘢㗎
睇吓最出名嗰個法國佬而家點睇熱狗？

仲有個傻仔柏楊 又係做晒杜蕾斯

鳩達真係好正
乜都冇做狙擊人就咁叻

要鬧咪鬧蘋果囉 鬧一個唔關事嘅人真係好無理取鬧

咁你點解識2015年地關係已經去咗明報 乜當時明報有直播嘅咩

你無撚野阿？
咁都唔知？！

件事根本唔存在
利君雅晨早去咗明報 2016年嘅明報又冇直播 cam個頭咩

哇，你柒都唔係第一日既事
但今次走去信黃洋達都算柒中之霸

仲有16 17年清黨趕走咗幾多真係做實事抗爭嘅熱狗

2016利君雅喺明報做，果時明報又冇直播，T 咩VB 呀

Goodnight sir今日企得辛唔辛苦

死熱狗
快撚d還銀行筆錢啦

唔捉鬼啦。但係佢屌自己人就最撚叻

點解係最需要團結既時候唱反調

2016係佢人生高峰

黃洋達近排咁留意連登做乜

然後區選後反瞓返